[Siri深夜直播] 新坑！女神異聞錄 5 溝女大過天

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

SIRI的日常：

大家一齊入黎吹水啦